日本攝影師清永安雄分享基佬榮廁所絕密照片

G

你做嘜撚野
俾d口德啦傻柒

基佬要係前面加個死字先完美

叫死基佬

佢係搞基

咁即係要叫佢同性戀者張國榮？

積下口德啦

基有咩問題?
叫一個gay既男人做基佬係帶有侮辱成份?

基佬榮我哋嗌咗三十年啦

Mayu

我譚詠麟四十年忠粉

死左膠

曙光女神之寬恕

靚仔又點 人都死左

樓主幫我含撚

佢地自我歧視

人都死左 應該叫死基佬

你哋話人基之前 你哋有冇佢咁有錢先同埋唱歌咁好聽先

要有錢先搞得基？

搞基有問題咩 你連尊重人都唔識呀